葵芳拉西人又thumbs up 又狗一齊selfie個啊伯

痴燃線！！！重記唔記得係葵芳站拉左果個住係香港24年既西人？然後比狗押住一齊 selfie架呢？？

原來揸機，又thumbs up 又狗一齊企定既啊伯係。。。退休刑事及保安處處長！！！

推去 twitter，推去國際 please !!!!!!!!

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

p牌推唔到啊屌你

p牌推唔到啊屌你，幫下手，比文宣睇

沉左就含燃了

P牌人手推

你講乜撚野
係咪得我唔明？

有無twitter link?幫你推

退休刑事及保安處處長羅夢熊

100%matched

唔係荔景站？

sorry, 你岩，太緊張老人癡呆左。。。

荔景啊，重開啦